究竟邊個發明先講書後quiz

你覺得我地quiz完就唔會有人想聽書 但係其實講書先仲冇心機聽 因為掛住溫quiz 不安